{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101170",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "커퍼게임"
    },
    "text": "現職の英語先生が運営するボードゲームカフェは、巨済洞と社稷洞で運営されています。このカフェではボードゲームを楽しむことができ、予約すればネーティブスピーカーと英語対話をしながらゲームを楽しむこともできます。ゲームの利用がない方々も飲料を楽しむことができます。カフェは楽して気持ちいい雰囲気で有名で、位置は蓮堤郵便局のすぐ裏です。価格は多様なメニューで合理的に提供されるが、ボードゲームは1時間に4,000ウォンで、コポ加納は4,000ウォンです。コポバニララテは5,500ウォン、謝罪搾汁ジュースは4,000ウォン、トマトジュースは4,300ウォン、チョコラテは5,000ウォンです。また、手作りクッキーは2,000ウォン、手作りプリンは2,800ウォンであり、コーヒーおかわりは1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このボードゲームカフェはどこで営業していますか？",
            "answer": "このボードゲームカフェは巨済洞と社稷洞で営業しています。"
        },
        {
            "question": "予約をすれば、ネイティブスピーカーと英語対話をしながらゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、予約をすれば、ネイティブスピーカーと英語対話をしながらゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェではボードゲーム以外のことも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェではボードゲーム以外にも飲料を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの位置はどこですか？",
            "answer": "カフェの位置は蓮堤郵便局のすぐ裏です。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ボードゲームの利用料金は1時間に4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コポ加納の価格はいくらですか？",
            "answer": "コポ加納の価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コポバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コポバニララテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "謝罪搾汁ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "謝罪搾汁ジュースの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "トマトジュースの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りクッキーの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りプリンの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りプリンの価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーのおかわりはいくらですか？",
            "answer": "コーヒーのおかわりは1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 433
    }
}